入黎投個票，如果唔用whatsapps, 你會揀邊個apps

如題， 如果要揀一個嘅話會揀邊個，不過應該仲有好多人都迫住保留whatsapps

Telegram

Signal

Line

imessage

明知俾人賣料我都係只用whatsapp

mewe內建chat
kakotalk
其他

推下先，我諗各位都知哂各個apps既優點啦

signal and tg both use

我都係裝哂，tg好用，signal似whatsapp

加油

垃圾軟件, 由十年前岩岩出果陣都已經覺得唔好用

tg同 signal均分
利申 an狗

update 永遠都慢人一拍囉
有時都唔係好想俾電話人

telegram同signal都有
總有啲蛋散淨係用一個

咁成部電話剩係得whatsapp我都見過

搞搞吓諗番起以前同台sms時候
而家為左追女神可能要裝line

signal

tg或成最大贏家

全部都用

Signal and Line